正式宣布 神風建國大刀屠龍小隊 今日成立

我地神風小隊專門做

問你班狗怕未

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

靜靜地贏好無

係搞小隊嘅話就應該低調啲，唔好咁張揚！
要靜雞雞 唔好膠化 唔好帶動捉鬼 唔食人血饅頭

唔捉鬼！

神風個朶好勁

睇唔到邊到內肛 我地小隊人仲好撚團結

加入

神風...

知驚未 讀過少少歷史都知神風係真攬炒

真攬炒

pish

琴晚先同美國手足交流情況
佢都講到明唔可以再捉鬼

其實0好笑

做咩姐你 無人笑 好撚認真

我係poko分隊行動總指揮

獵人小隊想加入
自會長慘死於蟻王之下
士氣大跌
需要振振士氣

香港人
Quit game 就大大聲
贏就靜靜地

發悔氣最撚叻

啱啱蟻俠加入咗

🤫低調

咁你收皮啦 垃圾

可以繼續玩膠呀

唔捉鬼

問過佢地未？

巴打 神風小隊真攬炒

特攻隊

仲要小心被狗咬

玩夠膠未？
好撚好玩？

成立就要人靜靜地
quit 個陣就大大聲
又打晒多謝犧牲
好撚嘔心

就好似遊行見到開紅海比勇武跑上前線仲要拍手一樣咁撚嘔心
一邊就上前線打生打死
一邊就向後不斷走緊

推

gay 隊

話我玩膠既出嚟 睇下邊到人多好冇？

又揾連登做見証人,靜靜雞咪算囉

支持

但手足低調啲好

喂，ISP郵箱喎，唔好提高自己變浮屍的機率好不？

唔想知阿

零式小隊同日成立

我山西豆腐隊表示G持

踢波咋喎ching

要大大聲咁贏

黃藍藥房 又係分黃藍嘅時候

好霸氣

個名好過黑警改果啲少少
Ｇ持

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想john

勁

其實無人想知

準備做condom ,要等香港人救，我諗十年之後訴求都唔會有

之前中大勇武好似set 左死期 如果政府唔回應五大訴求會點點點，咪又係咁，黃色經濟圈最有效，用二三蚊就做到野又唔犯法，咪幾好

媽的貢丸

你留tg

Mon hunt? Ps4定pc
想Join

今日頭一二個退場post 係真心，之後有20個玩膠，上班報紙，連登仔有邊次玩野唔上報

Join

拉

依家啲post一啲成立小隊 一啲小隊退出 彈出彈入 問你死未

G持

加入幻影旅團啦啱啱拆左胡步勁遺書

收到風，有好多新進小隊stand by緊

引退撚

巨腸都要加入！

Kamikaze

唔好得把死人口呀

想join求MH id